[{"question": "https://www.zhihu.com/question/310007793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310007793/answer/769791924", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u91cc\u552f\u4e00\u7684985/211/\u53cc\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/388808072", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/770849639", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308899000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308899000/answer/746260722", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u9ad8\u51b7\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u751f\u90fd\u88ab\u4e00\u4e9b\u75de\u75de\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\u8ffd\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/258783880", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/761400478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334872843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334872843/answer/749590907", "content": "\n\u5728\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\uff0c\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u5404\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u7684\u4e94\u5f3a\u540d\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338317618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338317618/answer/773263375", "content": "\n\u4e00\u80ce\u662f\u59d1\u5a18\uff0c\u4e8c\u80ce19\u5468\uff0c\u53c8\u662f\u59d1\u5a18\uff0c\u8001\u516c\u4e0d\u60f3\u8981\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/750868938", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333402826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333402826/answer/749143345", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5c06\u4f1a\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u65b9\u5f0f\u8fc7\u6e21\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/751316444", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286534732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286534732/answer/770859594", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/765279162", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334968358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334968358/answer/754296124", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u548c\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u662f\u600e\u4e48\u4e92\u635f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337762301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337762301/answer/771243764", "content": "\n\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u5bfc\u81f4\u300c\u5916\u5305\u516c\u53f8\u79bb\u804c\u7387\u5347\u9ad8\u300d\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330408241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330408241/answer/772662477", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6982\u7387\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/761785626", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321245836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321245836/answer/726151289", "content": "\n\u5ac1\u5230\u5e7f\u897f\u90a3\u8fb9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338150023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338150023/answer/772020427", "content": "\n\u6768\u7d2b\u53c8\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/772529796", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278138667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278138667/answer/774365493", "content": "\n\u4ece\u6280\u6218\u672f\u89d2\u5ea6\uff0c\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u5f31\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338458872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338458872/answer/773986126", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\uff08Hot5 \u8bde\u751f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337424307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337424307/answer/768528941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u4e3b\u64adMix\u6674\u5b50\u5728\u4e0e\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u8fde\u9ea6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317946848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317946848/answer/758613002", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u7684\u300cfw\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/769667154", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332718817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332718817/answer/750212549", "content": "\n\u5144\u5f1f\u8fc7\u751f\u65e5\u9884\u7b9735000\uff0c\u80fd\u9001 CS\uff1aGO \u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/700182064", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684809/answer/764580680", "content": "\n\u5b59\u6768\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336841038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336841038/answer/771957290", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u8111\u6d1e\u6311\u6218\u8d5b\uff1a\u5047\u5982\u4f60\u6709\u4e00\u6b21\u5b9a\u4e49\u300c\u65b0\u7269\u79cd\u300d\u7684\u673a\u4f1a\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u521b\u9020\u8fd8\u662f\u6539\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334076540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334076540/answer/767386386", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b (\u539f\u540d\uff1a\u871c\u6c41\u7096\u9c7f\u9c7c)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22805504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22805504/answer/769189864", "content": "\nCBA \u7684\u540e\u536b\u5230\u5e95\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310979595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310979595/answer/730200739", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u6768\u7d2b\u672c\u4eba\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336996742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336996742/answer/765742848", "content": "\n\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u662f\u4e00\u540d\u5408\u683c\u7684\u5076\u50cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/754854537", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334066856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334066856/answer/750871133", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6ce8\u518c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53bb\u505a\u90a3\u4e48\u4ee4\u4eba\u86cb\u75bc\u7684\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/603575032", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/726168829", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334420312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334420312/answer/748335733", "content": "\n\u8363\u8000\u738b\u8005\u5b9e\u529b\u771f\u7684\u6253\u4e0d\u4e86\u94bb\u77f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332189832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332189832/answer/738964262", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6ca1\u6709\u5929\u654c\u7684\u52a8\u7269\uff08\u4e0d\u5305\u62ec\u4eba\u7c7b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329622512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329622512/answer/752620351", "content": "\n\u4e0d\u5230\u4e00\u7c73\u516d\u7684\u5973\u751f\u6709\u8d44\u683c\u8bf4\u4e00\u7c73\u4e03\u51e0\u7684\u7537\u751f\u77ee\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/751082656", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334402605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334402605/answer/750926709", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c31\u662f\u4e0d\u5141\u8bb8\u56db\u6392\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29030209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29030209/answer/744388930", "content": "\n\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0cUNIQLO\u3001ZARA\u3001H&M\u3001GAP\u7684\u6253\u6298\u5b63\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952294/answer/745723966", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333080785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333080785/answer/738002283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u5efa\u201c\u70b9\u7a74\u5927\u5e08\u201d\u6253\u8d25\u6563\u6253\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337201275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201275/answer/766179759", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u7533\u516c\u8c79\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41064908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41064908/answer/716452681", "content": "\n\u9ed1\u4e1d\u889c\u771f\u7684\u4e0d\u80fd\u642d\u914d\u8fd0\u52a8\u978b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/738905394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27341806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27341806/answer/740785109", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u7406\u8bba\u77ac\u95f4\u51fb\u4e2d\u4f60\u4ee5\u81f3\u4e8e\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413242/answer/683367760", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u559d\u9189\u9152\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336792111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336792111/answer/764057342", "content": "\n\u9ad8\u6e29\u6cb9\u70b8\u8fc7\u540e\u7684\u5c38\u4f53\u8fd8\u80fd\u68c0\u6d4b\u51faDNA\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67113888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67113888/answer/727307726", "content": "\n\u8fb9\u7267\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336577422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336577422/answer/760616649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u7537\u4e3b\u89d2\u5218\u601d\u6155\u5728\u76f4\u64ad\u4e2d\u6240\u8bf4\uff0c\u5173\u4e8e\u63a5\u62cd\u6b64\u7247\u540e\u611f\u53d7\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300242053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300242053/answer/763462091", "content": "\n\u5982\u4f55\u60f9\u4e00\u53ea\u91d1\u6bdb\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267453137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267453137/answer/745450648", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u67d0\u4e9b00\u540e\u957f\u5f97\u90a3\u4e48\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/775266920", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334596233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334596233/answer/760035033", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u9ec4\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314121506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314121506/answer/756020375", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335866812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335866812/answer/766579007", "content": "\n\u5927\u4e00\u5bbf\u820d\u751f\u6d3b\u521a\u5f00\u59cb\u8981\u4e0d\u8981\u5148\u6253\u4e00\u987f\u5ba4\u53cb\u786e\u5b9a\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334006914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334006914/answer/751788556", "content": "\n\u4ece\u54ea\u5e55\u89c6\u9891\u4e2d\u4f60\u53d1\u73b0\u674e\u5c0f\u9f99\u548c\u7504\u5b50\u4e39\uff0c\u674e\u8fde\u6770\u4e4b\u95f4\u7684\u5b9e\u529b\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239352/answer/769346383", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34382541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34382541/answer/773762639", "content": "\n\u53bb\u897f\u5b89\u4e34\u6f7c\u5175\u9a6c\u4fd1\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336581948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336581948/answer/773480420", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u961f\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316531339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316531339/answer/689874889", "content": "\n\u82f9\u679c\u624b\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u56fd\u4ea7\u624b\u673a\u65e0\u6cd5\u8d85\u8d8a\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u4f9d\u65e7\u6ca1\u6709\u8d76\u4e0a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329726596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329726596/answer/771292397", "content": "\n\u4f55\u7085\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u5f03\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321905909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321905909/answer/666564199", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36792802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36792802/answer/772170096", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5173\u6653\u5f64\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302124455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302124455/answer/760669729", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u8214\u72d7\u8214\u5230\u6700\u540e\u5e94\u6709\u5c3d\u6709\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312374216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312374216/answer/763988615", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5355\u773c\u76ae\u5c0f\u773c\u775b\u584c\u9f3b\u6881\u539a\u5634\u5507\u4f46\u8fd8\u633a\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/770555883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337000963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337000963/answer/763685740", "content": "\n\u674e\u5c0f\u9f99\u7684\u6218\u6597\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/773013077", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319478468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319478468/answer/667505603", "content": "\n\u5f53\u4eca\u5973\u6f14\u5458\u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u59b2\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310007793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310007793/answer/750606973", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u91cc\u552f\u4e00\u7684985/211/\u53cc\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318418703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318418703/answer/757583691", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u53ef\u4ee5\u6002\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309999864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309999864/answer/723882900", "content": "\n\u767e\u5ea6\u4ee5\u5916\uff0c\u63a8\u8350\u4ec0\u4e48\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31755025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31755025/answer/62228389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u5374\u597d\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u7f51\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564741/answer/766412594", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u7c7b\u662f\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328376246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328376246/answer/769004949", "content": "\n\u89c9\u5f97\u751f\u5b69\u5b50\u5f88\u8f7b\u677e\u7684\u7537\u4eba\u662f\u591a\u6570\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24105462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24105462/answer/762073343", "content": "\n\u300a\u6211\u7684\u56e2\u957f\u6211\u7684\u56e2\u300b\u662f\u56fd\u4ea7\u6218\u4e89\u5267\u7684\u5dc5\u5cf0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551324/answer/765682925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u5927\u5b66\u98ce\u6247\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337264951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337264951/answer/765592569", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24676509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24676509/answer/695674820", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u73a9\u4f1a\u5f88\u9057\u61be\u7684\u5355\u673a\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/760120674", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/763174131", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/761851203", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277922328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277922328/answer/748414060", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8822\u7684\u5a5a\u793c\u53f8\u4eea\u8bf4\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331456301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331456301/answer/745428830", "content": "\n\u5c0f\u4e09\u77e5\u4e0d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u5f88\u6076\u5fc3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/749253077", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49780913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49780913/answer/772205467", "content": "\n\u5bb6\u957f\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7ecf\u5b69\u5b50\u5141\u8bb8\u5c31\u62c6\u5c01\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36099747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36099747/answer/234887691", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u4e0d\u4f1a\u8bb2\uff0c\u4f46\u89e3\u9898\u65f6\u975e\u5e38\u597d\u7528\u7684\u77e5\u8bc6\uff08\u9ad8\u8003\u80fd\u7528\u7684\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/573275348", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684016/answer/764349313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48b\u7ad9\u5f39\u5e55\u5728\u4eac\u963f\u5c3c\u89c6\u9891\u5168\u662f\u4e00\u7247\u54c0\u60bc\uff0c\u800c\u5728\u7f8e\u56fd\u67aa\u51fb\u6848\u5374\u662f\u4e00\u7247\u73a9\u6897\u53eb\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28686000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28686000/answer/709941769", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\u771f\u7684\u5f88\u9ed1\u6697\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327401455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327401455/answer/732159939", "content": "\n\u6211\u60f3\u5077\u5077\u5356\u6389\u7537\u670b\u53cb\u7684\u952e\u76d8\uff0c\u4ed6\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296169427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296169427/answer/648382142", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u6000\u5b55\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327230240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327230240/answer/710204095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u8d39\u89e3\uff08\u611f\u5230\u5947\u602a\uff09\u7684\u52a8\u7269\u884c\u4e3aGIF\u6216\u89c6\u9891\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23809222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23809222/answer/705547756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u73a9\u6027\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u6a21\u62df\u7ecf\u8425\u7c7b\u6e38\u620f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336986274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336986274/answer/763284705", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u7687\u4e0a\u7528\u592a\u76d1\u4f3a\u5019\u81ea\u5df1\u4e0d\u7528\u5bab\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313998303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313998303/answer/773362873", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}]